樣衰點著衫會靚仔D?

衫唔係重點 最緊要個口罩帶得啱位

屌你老味九唔搭八

屌你老母 教精你咋死7頭

點極都唔明 自己參透下

屌錯你 對唔住

知錯

睇下買衫會唔會送面具囉

膠都費事俾

黑衫
深色色系嘅衫感覺會型啲

利申：fashion designer

算啦..

幾有道理

留返啲錢去整容

整容狗 男人老狗整容 我係你就跳樓死

唔會 完